最近先睇south china morning post有無人都睇開?

見佢好清下係咪純粹用iphone影就有咁既效果?好多時中文標題都無佢咁清..anyway係政治中立的外國記者?

Ching幾多歲

3x英文唔叻無計

佢紅到仆街

下。。。。即係中國文宣?定共產文宣?見831都影得幾足

睇記者Twitter算中立，但係喺under阿里巴巴，算暗啞底紅

馬雲早幾年買咗 不了